(好戲重溫)Z風暴 老廉查黑警

一日，一名眼部受傷的女人突然出現在廉政公署總部，揚言要控告商業罪案調查科警司黃文彬（林家棟飾）貪污，廉政公署執行處首席調查主任陸志廉（古天樂飾）與隊員接手調查。

飲咖啡啦 死黑警

不分化，各有各做。